買電視機換電視機集中討論區 (18) 有問題睇咗#1先

以下Content Credit to 阿賴耶識(識田) 巴打

小弟乃新手 如有錯漏請求賜正

因忙碌, 個置頂冇大改動。今次有啲嘢想係度補充返。方便啲冇追開post嘅巴打睇返, 而且我地又唔使重複會答
1. 所有型號不能盡錄, 例如好多。如果睇完下面嘅spec簡介, 都認為唔夠, 又或者唔明白某啲字眼（例如 DV, local dimming），可上Rtings睇睇(下面有link)，如有需要比較，可以睇埋佢個’Side-by-Side Comparison’。如果有啲牌子(9e.g. P記) rtings係冇嘅，可上youtube睇評測(e.g. HDTV test)/ google下
2. 2019機海中，sony at least要買x8500g，x8500g以下嘅機，性能較差，對比其他牌子性價比唔高。另外，有啲機係孤兒仔（冇os upgrade）
3. ***機: 49吋或以下都係閹割機，閹割panel->50hz
4. 40吋差唔多零選擇, 40gx700係ok

可參考嘅網站:

HDR10 vs HDR10+ vs DV:

Local dimming on TVs Direct-lit, edge-lit, full-array :

Side-by-Side Comparison:
Google serach : ’ xx型號 vs xx 型號’ , 如果Rtings有, 第一個結果就係

2019機:
43” 4K (入門級）
Sony 43x8500G: 100hz ips edge led 背光 冇local dimming
孤兒仔（冇os upgrade）

P記43gx800h : 50hz ips edge led背光 有local dimming, Dolby Vsion(DV), hdr10+
P記43gx600h : 50hz ips edge led背光 冇 local dimming

***ru7080/7100: 50hz va 冇local dimming 有hdr10+

49“ 4K(入門）
Sony 49 x8500G: 100hz ips edge led 背光 冇local dimming
孤兒仔（冇os upgrade）

*** ru7100:同43”一樣

P記gx800h : 同43“一樣

49”（中高階）
Sony 49x9000G va 有local dimming full array DV
孤兒仔（冇os upgrade）兼舊機，其實係x9000f嚟

P記gx880 ips edge led有 local dimming DV

55” 或以上（中/高階）LCD:
Sony X8500G同43“/49”分別係多咗DV同 Dolby Atom, 非孤兒仔, 有airplay2
Sony x9500G ：升級版9000G 有晒佢所有feature 處理器再提升 ,有earc

P記gx880 ：同49”一樣
***55q70R: 100hz va 表現同x9500G相若 ,冇DV，但有HDR10+
***55q80R: 100hz va q70R升級版 ,冇DV，但有HDR10+

65”或以上 (高階）LCD:
***Q90R Q80R升級版，可以媲美OLED嘅LCD

55” 或以上 oled:
目前所有oled tv 都係用lg 100 hz oled panel，分別係用左咩技術去改良同埋比左咩配套

Sony A9F/A9G:有dv有earc, 有airplay2 ，有hdr dynamic tone mapping,color volume比其它oled稍微好,但係亮度稍低

Sony A8G : 有dv，但只有2個port 可以full bandwidth hdmi 2.0
孤兒仔（冇os upgrade）兼舊機，其實就係2018嘅A8f同2017嘅A1

P記GZ2000:有dv同hdr10＋,有hdr dynamic tone mapping,custom pro panel,亮度會比其它oled高
P記GZ1500: 配套同功能上同GZ2000差唔多，差別在於個音響step down
P記GZ1000：配套同功能上同GZ1500差唔多，只係影像處理器同音響再step down

LG E9/C9:有dv有earc,有airplay 2,4個port 都係hdmi 2.1,有g sync update,有dynamic tone mapping

LG B9:配套同功能上同c9大致相同，只係影像處理器step down

2020機(待續):
部分已有Rtings評測, 可以望望

P記嘅GX880 今年對應嘅版本係邊款？

應該係HX900，唔肯定有冇 HX9XX

900冇左6原色.......「

邊間叫蟲蟲
有冇巴打可以比source

呢間直接自己揾集運運落黎就可以？
有冇集運推介
唔好意思
新手買電視

買水貨如果嫌麻煩, 有香港公司入

如果係SAMSUNG, LG, 佢會幫你係系統度改埋做香港版

PANASONIC 49HX900H $7980

SAMSUNG 49Q80T $9880

SONY 49X8500H $8980

FROM AV LIFE

價錢真係好吸引
但得十日保

水貨係咁架啦~

其實電視大唔大機會要進行保養？

睇運氣, 不過如果水貨行貨相差40-50%價錢, 水貨壞左咪買過部

如果自己買三星
係咪要買部有紅外線接收既電話

YES

點睇Panasonic HZ1000H?
同x9500，A8h比，係咪相對抵買

PANASONIC 50HX700H $5880

SAMSUNG 50Q60T $8480

SONY 55X8000H $10380

巴打好勁 唔該 我睇睇先

頭先食晏時問過人氣49HX900H好似係$76xx

琴日去百記問, 佢話今個星期有9000H實機
已經有得訂, 55寸$14XXX, 冇coupon送
如果扣埋hsbc優惠, 都幾吸引

要airplay 就no P 記, 除非你想自己買埋個apple tv 4K, 另外x9500 同A8H 比較, 就睇你睇電視嘅習慣

需要2.1 唔會諗x9500H

Airplay無乜所謂，重注睇電視多
睇你哋講oled睇重複既野有損害
咁睇波（足球）算唔算架？

static logo 就已經算有, 通常睇波應該有?

A8H 65’ 係咪準備出？
見百記官網出左價錢但Sony官網仲未有

去機電署睇下能源標籤
我都係咁發現左P記有55HX900H

想要部32吋smart tv
諗住放係房掛牆睇netflix同 youtube
跪求推薦

要話質唔駛諗一定係 x9500h

有....logo 同分牌

咁要睇埋睇得有幾密

iphone remote 電視app 邊隻最好用?

算
嗰Scoreboard
睇吓你啲咩波
例如英超綠色 德甲紅色Logo
飽和度高嘅顏色都容易有印

呢幾日真係去買
P記GX800 同 SONY X8000H 如果一樣價嘅話邊個好啲

最簡單, 要airplay 就sony, 唔要就P 記

AirPlay對我黎講真係可有可無

姐係呢兩部個成色都係差唔多 無話邊部有明顯優勢? 唔該晒

之前係咪話有師兄話巨*集運會幫手驗，我問咗佢話無得驗嘅

android 多啲野玩, 但P 記5 年保養

有冇性價比高嘅HDMI 線可以推薦下?

去舖頭睇實際過你問

今日落場睇過
無鋪放P記出黎
只可以訂貨

之前問過價，依間唔算最平。
最後幫襯另一間x澤，價錢ok，服務又好。依間都有幾個巴打試過。

我都幫襯左呢間, 老細好耐心

買左SAMSUNG TU7000 連左WIFI之後明明睇到NETFLIX YOUTUBE個D
但係用BROWSER就一片空白 AIRPLAY都會FAIL
有冇巴打試過 RESET幾次WIFI有時會屎忽撞棍無事

Sony A9S定係LG OLED48CX好
屋企最大只放到48吋，想要HDMI 2.1黎玩PS5
定係可以再等下年初PS5出後會唔會有更多既細尺寸選擇

咁要睇你自己鍾意sony 定lg, lg 果幾個HDMI 都係2.1, sony 好似得一個係2.1

去中原

G澤 我睇fb點解張張相都係samsung咁滯
係間中一個lg cx

巴打買左幾耐邊部？
有冇去土瓜灣佢間鋪？

or 人氣...

P記得呢兩間

因為samsung改區後同行貨無分別囉, 抵玩性價比高
botb都係賣好多samsung

Sony有分別？？

有啊, 用唔到google service

仲有aeon

即係唔可以起部機playstore 度裝apps?

預幾錢？，要cp值高淘寶係不二之選

冇Airplay, google service

無google apps, 自然就無playstore, 要擺apk落去裝或者用第三方程式商店

想問LG有冇分别 水行？

200-300? 我對hdmi 真係乜都唔識, 最起碼用到eARC/Dolby Atmos

LG 100% 同行貨一樣, 係冇左保養

仲有生產地..

上淘寶搵8k hdmi，
再唔係apple store網上都有得賣Belkin既8k hdmi線。

感謝

中原開口問可能有意外收穫

Aeon 就等特價睇吓好唔好彩啦

上年 FX800H 特價 😍

今期 Aeon Promotion

由大尺寸開始

岩岩睇淘寶 1米長 8k hdmi 79人仔

唔係用係Home theatre既話是但一條已經夠
PS4跟機個條雞線已經係HDMI Premium同埋HDCP2.2黎

我本身都係用條靚少少($1K級數)既AQ線av amp上tv睇4K bluray
房打機都係用跟機條雞線

HDMI無謂太講究，個source唔掂條線識飛都無用

49吋
呢部P記好定係 SONY KD-49X8500G

有冇人解答到我

我部x95g有 用到廣東話

今年P記咁平就唔駛幫AEON清貨

有冇人買左55 Q95T
邊間抵

8500G，P記同級係GX800H

請問要點set出嚟唔係講緊揸住遙控voice search係講緊就咁對住部機講ok google

sor誤解咗
淨係識對遙控講咋

罪大電視，點tune 熄燈睇戲？
睇Netflix 有HDR既唔識自動調光暗，爆哂光睇到好刺眼

x9000h出左未，點解price個度價格會有咁大差距？

平個啲係水貨

第一張LG幾吸引，買得過？佢啲電視質素如何

水貨平成倍 ？
港行有咩要貴水貨咁多

Av life 都係賣14990 55x9000h
個啲賣18000應該只係寫住先 唔可信

不過我見有間叫top life賣$8800
咁平 仲有一年保養 信唔信得過？？
我見呢間野 好多都寫1年保

想問AV life 55x9000h同55x9500h有咩送?

佢個網有寫架 你可以望下

9000H送$50 Deliveroo或foodpanda美食禮券

X9500h用咩掛牆架好？

如果唔係打機就唔好買
佢只係用x1晶片
差過x1 extreme 更差過x9500h嘅x1 ultimate

打機買A9S定CX48好

間野就無問題信得過，我係佢到買過行貨
不過佢呢個價你睇清楚都係水貨，水貨黎講8800就貴啦，所謂一年保養咪最多幫你check下咩事，要整都係另外計錢架啦

請問想有AirPlay 43吋
打機 netflix 睇波
x80h 同x85h 既分別爭啲咩
出去門市睇 播緊tvb又唔係好睇得出分別 應該買邊隻好 thx

香港行貨好多野不嬲都食水深
同埋始終產地會有分別，Sony轉區後亦無左google service

水貨嚟講係貴
只係我見佢有寫1年保
如果只係檢查 唔換零件 就冇乜意思

百記平過avlife??
Av life 佢寫個價錢 佢都可以做再平啲 平多千幾二千
禮券掛架個啲應該都有

我未問AV LIFE幾錢呀

我見香港官網都未話有得賣
但有d心急想換

Push

請問55寸 10000budget, 主要睇Netflix 有咩推介？
一定要有AirPlay
Thanks.

等緊75” x9000h出港版
X9500h都唔知幾時出

今日買左部49" nano86
電視電話最新version, 連同一個wifi
想試連airplay 但連唔到

早幾日好似都有人開post問過 話要等幾日先load到
我係咪都等幾日先再試?
定有其他嘢我做漏左?
謝謝

Sony hk 出咗
55 $14990
65 $21990

75 到底要等幾時

水貨****

有冇差咁遠，都係睇定d先
台灣x9000h 賣44900，大約11900HKD
大陸竟然賣 4999人仔

FYI
早幾日問 fortress
65 9000H $20880
55 9000H $14320

唔該

睇完呢個post最後揀左水55x9000h 考慮會買ps5
今日玩左一日so far無咩問題

想問如果用唔到hdmi 2.1 最多4k 去到幾多hz 打機既話?

60?

60HZ
就算有HDMI2.1都要睇面板係咪真係有120HZ

即係面版有120hz 但係無hdmi 2.1 都係得60hz?

係呀因為唔夠bandwidth
一係你轉落去1080 120HZ打機(如果部機support既話)

我仲猶疑緊x9500h 定係x9000h

唔用支那水貨係咪根本部部啱budget 都無乜分別，睇吓邊部計哂禮物回贈最抵就得

邊度買？
冇google service ?

如果買P記仲搵到GX800係咪可以唔洗諗HX900呢?
兩部都唔係差好遠

都係price上面D商家啦
暫時冇google service, 但係裝youtube, netflix 都有人extract 左專用apk file, 裝到用到既

P 記Gx880H 加部Apple TV4K 呢?

見到報導話下年第三季
三星會推出 qd-oled
結合唔燒屏同完美自發光解像度優點
好似好正

又無諗過買多部Apple tv 一路諗住內置埋就算
LG UN8100 係唔係伏 比起880H差幾多？

聽之前唔知邊位巴打講, LCD 唔好揀LG

仲有GX880?

即係唔好買nano series ???

點解呢?

唔記得咩原因la

Budget $5-8k
想買49’ or 50’， 4K
平時打PS4, 睇波, 睇Netflix, YouTube為主，要有Airplay

CHING們有咩推介？

係咪大陸水？我覺得俾貴一倍但係做到差唔多既嘢都唔係好值

我覺得港貨真係唔對路，大陸版已經賣$4888人仔
大約$5,480港紙，加集運運費頂到盡$6000
港版究竟憑乜嘢賣到貴咁多... 已經有8k既差距
可以夠你買埋AppleTV + PS5 CLS究極搵笨柒

我都想知有咩分別
冇App stock, 但可用APK 裝?
冇Air pay?
簡體字menu?

應該全部都有得較
只係netflix playstore要自己另外入apk裝
我download左，可以用返google service
睇netflix youtube，但大佬就算唔用佢個android
都可以用d錢買firetv 或者apple 4k tv
香港買貴左足足八千蚊 癡線

Air play 都有
可揀正體字menu?

好抵玩喎

iPad 同itune 係lg送，間間買行貨都有
早個月行豐澤都係做緊19xxx 唔係平好多

唔知，等我買返黎再同你confirm
樓上有巴打已經買左，如果佢見到睇下覆唔覆你
我諗大約一個禮拜後我部x9000h就會到

咁小米製造同Sony製造都差好遠啦

係，會爆炸

留名先

買左$4599

水貨冇左airplay

airplay 係第三方大陸軟件幫你做
鑽研緊點樣用返apple 原裝airplay

有繁中menu揀

但係個remote 上面係簡體字 同勁少制
可以再配

痴撚線
平過香港8500H 43寸

可唔可以裝香港個firmware?
Air Play 對我黎講都幾重要

退一萬步講, 買埋apple 4k hdr tv 都抵過買行
水貨跟機有隻大陸app 做airplay, 可以頂一陣先

多舊野始終冇咁方便
要轉HDMI 去APPLE TV 先再用到air play
當然為左價錢有D 野要犧牲

大陸app 做airplay 係點?
要開個大陸app 再connect airplay?

咪係，大陸行貨都係$5500人仔，平足港行八千幾蚊
夠你買幾部Apple TV 用到你個孫出世都得

唔使

ios device / mac 同 tv連同一個wifi -> 直接iphone入面trigger airplay 揀部電視 -> 電視收到會自動跳落個內置app, 做第一次配對請求, 可以揀每次authorize / 永久authorize你個device.

永久authorize 之後 -> 每次直接電話trigger airplay 就自動播落電視

咁幾好喎, 請問個app 叫咩名?

係蘇0買x9500h唔包原裝架
係咪要原廠架先岩位同有保養？

未扣所有贈品？

但百記包活動掛架

今晚返去睇睇
第一次用android tv 唔係好熟
買佢返黎都預電腦 mon (low input lag) + PS5 + 少少睇電視咁

49" HX900H今日裝埋機
個價真係無得頂

幾錢？那間鋪？🙏🏻🙏🏻

Panashop $7380
用DBS app扣多$350
食埋DBS個恆地商場promote拎埋$50千色citistore coupon
不過贈品超垃圾
HDMI線+防菌掛頸牌+搓手液半打+5個充電池盒

咁等多一兩年佢成熟D就岩曬

等你報告

啱啱星期日經過先見到7900
Ching 7380又抵左

請問邊間panashop?

前幾日先問過人氣要$7680左右

我係16號就買咗
係等自己呢兩日放假
我嗰區下晝先送 要等第二日先有人裝

HX900仲有冇6原色？
睇spec就好似無

無
睇緊now新聞
同未換之前部P記(有3+3)唔覺有大分別

有冇比較過平D那部50 寸700? 我看過, 勁反光

想問 TCL 43寸 L43P21US $2000 抵唔抵買？
無咩高要求 打下ps4 睇下戲/電視咁 入門可接受？
有咩壞處 因為搵唔到啲咩評價 又唔熟

p 記/水貨***

p記好像冇Airply

加埋個apply tv

想問下Sony D電視話有homekit support, 係支持到咩程度? 可唔可以用siri叫佢開機閂機大細聲轉台? 因為會用homepod做smart home不過電視支持到咩程度又好少人講

睇你想要啲咩

會睇netflix
會打ps4
見佢有chrome cast同 airplay好吸引

冇budget 最容易揀, 就x9500H, 基本上你要嘅都有

留名

想知有冇啲同級嘅電視

新城市

***打機要流暢嚟講係咪得呢個型號可供選擇？

49‘ Q80T OLED 4K?

80t 係QLED 黎, NOT OLED.

49" 或以下係50Hz 定60Hz only

牌子? *** Q95T

Sor, typo

咁要120Hz就一定要55’或以上？

Sony有冇同級嘅選擇？

兩部一齊睇過剩係得Sogo Showroom一次
無為意700表現

sony x9500H 應該有, 其實執著120Hz 迷思都唔知係咪好事

Google Play 將支援 HDR10+
姐係就算***無DV都唔會輸好多
P記就贏晒

聽日去問吓先
Thanks!

見到好多巴打都話睇Netflix就唔好揀***
見Q70R 無Dolby Vision, 但有Dolby Atoms同eARC (應該)
想問下其實差距有幾大?

Dolby Vision係畫面
Dolby Atmos係聲音
eARC畀你駁喇叭用
你所指嘅差距係？

有齊哂或者無其中一兩樣對睇Netflix有咩好處/唔好處?

有Dolby Vision啲色會靚啲
不過又唔係套套Netflix都有
Atmos同eARC睇下你會唔會買喇叭

55x9500h Sony
水貨

q80t 55
x9500h 55（無HDMI 2.1）
揀嚟揀去都係呢兩部

要埋Netflix/airplay/youtube 同行到繁體就 Q80t水？
如果另外買返個本地remote係咪已經冇分別？

如果會買soundbar 係咪Q70R都夠？

呢個好睇人 冇話夠唔夠
你要自己去試聽
好多人會兩千蚊買Denon S216
亦有人買Ambeo/Yamaha 5600
Q70T就喺中間
亦有人覺得幾貴嘅soundbar都係垃圾

我2星期前買左9500h.... Sony sales話9000h個2. 1其實無真係為ps5準備，有埋佢地個內部whtsapp message, 但實際內容唔記得左
總之到時出左ps5就知

窮撚想買二手電視有冇咩提醒？

想問下sony 43吋 買黎打機 睇波 Netflix
X8000h 同 x8500h 爭幾多
G同h 分別又係咪在於有冇AirPlay?

9500h用落覺得如何？
我本身都疊埋心買哩部，不過見今日去咗睇cx
播同一條片，cx係靚啲...
計埋啲優惠大家都差4K 左右

Sony都有繁體 但係無Google Service同AirPlay
Q80T改區就有齊
Sony建議買返英文Remote
Samsung可以唔使買 因為嗰remote得一兩隻殘體字
反而需要買返個數字鍵遙控/Service Remote轉區

想問一問師兄
我買左sony A9G hdmi出電腦
打機出60hz 都好似唔夠電腦mon 60hz順
有冇得搞

好似因為未UPDATE SOFTWARE 唧嘛
9000H 有硬件準備
再SOFTWARE UPDATE 埋就有

請其他巴打指教

畫質靚，聲都好靚，慳埋條bar嘅錢
我本身都諗住等9000h, 但無悔買9500，睇片一流

我尋晚睇左成晚唔同牌子啲型號，而家決定加大budget, target想買
1) P記 49HX900H + Apple TV 4K
2) Sony X9500H

師兄們會點揀？

另外想問Sony X9000G孤兒仔是什麼意思？係咪淨係冇左airplay + Homekit support? 買返部Apple TV 4K係咪已經解決到個問題？

我覺得如果唔會有燒印的考慮, 一定衝CX, 我那日都比較過, CX 48 真係靚過9500, 我心諗最靚的LED 俾多幾千有OLED, 真正, 但如果BUDGET 唔係頂級LED, 例如中級, 就會買中級了, 因為一部開2部

睇你點用

唔該師兄

我都係睇緊呢兩款，但見機電處有55HX900H過左能源標籤，心思思又想等埋佢出再比較。
兩者差價都幾大下，夠買sound bar返黎有凸

係，x9000g 孤兒機意思就係無airplay，只要買番apple tv就無問題

Sony X9000H啲舖頭有貨未

燒印的確係我其中一個要考慮既地方
因為屋企人平時都會睇新聞台...
LG 個減少燒印功能, 其實work唔work?

睇外國評測係有用的，好多長時間burn in test都prove左燒印問題唔嚴重。

有冇人答到HX900H官網寫係直下式背光係咪真？雖然唔係全陣列但已好過edge lit

Thx 巴

40吋新機好似9月出
等包膠

睇Netflix黎講 無Dolby Vision會唔會差好遠?

一般人未必睇得出

爭幾錢到？ 夠唔夠我買PS5

最好你去試下
有啲舖頭有裝Netflix
你睇下Dolby Vision同Ultra 4K

大大段廣告 ，sales係咪未有x9000h賣水鳩你咋

尋日去旺角街尾百老匯見到有兩箱
應該係demo機

水唔水我唔知，但買左9500又真係好滿意，我睇片多，反正又唔係玩唔到ps5

去過人氣問，員工都唔知
我都等緊

今個禮拜可以去望下了

我順便問左55吋$14190
咁貴都係買oled算

支援4K 120FPS COD新作遊戲出現，睇嚟買hdmi2.1電視保平安

43’ Sony x85h同85g 值唔值比多千幾蚊買85h. 個主要分別係50hz同100hz. 呢樣會係點反映到.
主要打PS4, Netflix, 睇波同睇戲.

玩到ps4 但玩ps5就差啲

呢部55’OLED 咁平嘅？！
不過我上官網都冇寫有冇hdmi 2.1 earc
Rtings又冇呢部野
有冇人有咩意見？？？

想要40吋以下 唔太追求畫質
有得睇netflix就得有咩選擇

筆直 3000蚊左右

rtings唔會測Panasonic
因為美國個邊無Panasonic
Pana既oled只有allm同earc
而另一樣HDMI2.1既功能vrr就無
所以唔算係完全HDMI2.1

玩Ps5就要x85h?

x90h

買左水貨LG CX 等送貨

呢間野之前唔係話好多負面feedback?

佢好似好多電視都平3成

邊間 求報告

幾錢？

14xxx

x 澤

岩岩build in pro cx都係萬八
連埋ipad 咪同你差唔多？
Build in pro 行貨？

送得ipad 應該都係行貨嘅, 細鋪太平我驚

咁build in pro淨機計落萬五 好平咁

邊間$14xxx？

之前我都諗左好耐應唔應該為ps5 買9000h...睇左上面條link 之後就決定買9500 算數

有冇巴打嘅電視同SOUNDBAR 係唔同牌子架? 唔計Yamaha 果d, 唔知LG CX 配HW-Q60r 會唔會出事

情願你買A9s

怕燒印不了

或者***

新一集「COD：冷戰」開始支援4K 120FPS，嚟緊愈來愈多game支援，買hdmi2.1電視穩陣喎

出年要換電視了, 又話3A 大作有排都未做到 4k 120hz 既

就咁睇就吹得好大...
cod multiplayer如果畫面keep住ps4一樣, 1440p upscale 120hz+VRR都有機會
光線追蹤而家N卡先有, 照計A卡做到都唔會勁過N卡幾多, 而家最勁個張N卡都只係做到1080p 60fps (所以俾人屌雞肋, 成皮野買張卡黎玩1080p), 4k120無可能

我地就一齊期待未來幾年次世代遊戲嘅發展。不過我想講就係，如果大家諗住為次世代遊戲機PS5, XBOXSERIES X而買電視嘅話，我就一定會買hdmi2.1電視。但無奈今年hdmi2.1電視選擇唔多，如果唔急就等出年先買電視都唔遲。

遊戲機=amd pc, 自ps4以後都唔會有太多幻想
咁我都認同唔急可以等下, function有多點都好過少
最衰係我上網搵唔到任何人用手掣玩120fps ge感想(因為mouse同touch screen就會feel到分別)

sony 正仆街, 9500h 加 4k 120hz & vrr, 多三千我都照買

嚟緊轉ps5 會睇4khdr 戲
睇中左q95t/x95h
想問下邊部好d 同邊度買最抵

電視個lan係咪得100m

三叔 tu8000 玩唔玩得過🤔

咁咪用wifi仲快過佢??????

頭先睇黃viu lag機
係咪黃viu server問題

多3千就買oled啦

題外話+低能問題，oled同led既 hz計法係咪一樣？
好怕俾sales誤導話計埋某某功能就有大過120Hz

LG CX 本身大鋪買送果個掛架係咪OLW480B?

Hz應該一樣，唔想比人點就上rtings，官網做下功課先。

見到panasonic hx900 支援hdmi 2.1 100hz

個價好吸引，但國外未有評測到inputlag

其實inputlag 20ms以內玩ps5差別會唔會好大

本身想買50" TU8000
但係見TU8500都唔係差好遠 有無升級必要?

巴打咩機？

Panasonic個HDMI 2.1應該係指ALLM
最多都係oled有多個earc
巴打你喺邊度睇到佢支援100hz

係囉,我見佢個網未有講佢有4k120hz

LG Nano

我部X9000G wifi同lan線一樣速度，用wifi睇開黃viu又好順喎。你個lan同wifi一樣速度？

我lan線得9x 應該爭係支援100m
wifi就有150m左右 明明電話上到500m
一陣再試先

買咗水貨tu8000 追唔到台係咪正常

睇中43" x8500h
如果同價位同級既有無其他brand可以比較下

有可能，我試過係佢度買洗衣機係出大昌行單

P記49HX900H 同級s記機會係？

S記49X950H 值貴咁多？

正常都係等師傅拆，如果自己拆有咩事可能當人為損壞

~8500 我估

盒就一定等師傅拆
否則到時有花有盛實無人認數

Philips飛利浦50"Series 4K 50PUD6654係咪好伏，見佢做緊HKD 3,590.00，仲送soundbar

有冇人用過/用緊

屋企部Plasma電視用左15年都未壞

但想換新機，預算20k內

暫時睇啱X9500H

想問下大家有冇其他選擇

唔打機 睇劇多 想有AirPlay ，另外想請教下屋企部牆係雲石唔鑽得，本身42吋架咁55吋仲掛唔掛得起？定要揀49吋？

三叔49Q80t點睇？
性價比好似唔錯

睇p記Fb
55hx900 九月底出
65hx900 十月出

9000 - 9500
大家120hz電視計

Pana贏粒晶片

輸ips mon，側光式控光（有人話hx係假直下式，唔肯定）

DV DA今代大家都有

其他考慮
SONY Android tv VS Pana自閉OS (差價夠買appletv有凸)，如果淨係睇youtube同netflix都夠用 係裝唔到港人話電視
Airplay
Hdmi2.1
日本製？

啱啱喺電器鋪睇Panasonic畫面都幾差下，唔夠Sony Samsung sharp

700h 差過900h , 900h 就ok

Pana今年有分700 800 900
買900唔洗$8000就有頂級HCX PRO晶片
算抵玩

Sony $8000應該係8500級數 用緊低階晶片同60hz

有 D 鋪專登較差 D，客人就會買其他機。

平心而論 P 記只可以買頂級機。

冇dolby vision
49吋冇得q-symphony
得60hz

但我覺得性價比唔錯

曾經疊埋心水買三星呢部
跟知先發現原來佢game mode 時為左降input lag
個hdr會調低 上網睇完片個感覺好差
又要搵第二部

如果唔打機係唔錯嘅

電視線有冇分4k 唔4k?

你指天線？唔明

一定係q95t啦，有齊晒hdmi2.1嘅功能

係

會睇 4k hdr戲仲諗Samsung?

再貼多次, 因為無人做game mode畫質評測, 得哩度發現samsung QLED game mode hdr畫質會下跌到youtube都睇到明顯分別 (2:20左右開始)

天線無分嘅，只有睇清楚個頭啱唔啱插

q95t有hdr10+ ，但就無dv。

咁如果打ps5
唔想買oled
咁即係除左x90h外冇野揀？

咁睇下大家想要咩功能，去買啱自己嘅電視

有冇掛牆既安裝公司推介
sony原廠果個冇得左右轉

又好似係wor
睇你要求畫面最靚定係4k120hz
我覺得9500同9000兩者都係無比較就無傷害類型, 只要唔會將2部擺隔離畫面都唔會覺有大分別, 而120fps都會係少數電競類game先有
俾我會買平d個部9000

順便一提, 見你隔離post有問atmos soundbar, 我唔肯定電視eArc出唔出到atmos, 唔得的話直插soundbar就唔會有hdmi2.1(我上網見人都係blu ray機直插soundbar)
暫時ps5無講話game會支援atmos, 但播4k blu-ray都應該會支援掛

同意你所講冇比較冇傷害
X95塊晶片高2級 要比一定望到有分別
唯有再睇下 可能過多幾個月會出
Hdmi2.1嘅x95

音響真係唔識
唔係earc就出到atmos架？
我唔會買blu ray機
只係諗住睇netflix有用咋

55X9500H 係咸片生活入左手
16990 分期
送
HDMI x1
天線 x1
2000蚊超市禮券(Sony行送)
100蚊Foodpanda

低階機不了，電視日日睇，買好少少啦

陳列品你估下一日著幾多個鐘機

好的，明白了，我再睇下，謝謝🙏

電視陳列品唔會諗啦
洗衣機雪櫃果類仲ok

有見及此,我都係決定買X95

正,我岩岩都買左加埋掛牆

LG b9買咗一年 ps4 pro玩對馬有時會有拖影 正唔正常？

set game mode有無幫助?

想問下大家

我用電視玩ps4既
之前玩隻狼都強烈感受到撳完制要0.5-1秒左右先有反應
搞到要成日先讀隻怪
依家玩高達呢d節奏咁快既game都明顯覺得佢跟唔上我撳制既速度
想問係咪真係關電視事
用緊老母買既濕鳩支那牌子

如果想轉部40吋左右打機冇delay
6，7千筆直搞唔搞得掂

利申會買ps5

唔係好覺有40吋電視會玩到ps5功能

43"出年可能會有既
出年都仲出啲唔係HDMI2.1 standard既機就執柒左佢算啦

想再問多次
有冇x9500h嘅用家係用到機身個收音咪(唔係遙控) 去聲控部電視(開機閂機大細聲轉台search嘢etc.)
我試極都唔得

我成功試到啦，首先你語言選項唔可以用廣東話，你轉用英文就可以。我對住空氣嗌ok google i want channel 99就轉到台，又或者加減音量都可以

睇左罪大49X9500H 同 Pan記 49HX900H
一來分開2間鋪睇，二來唔知係demo 機setting/ source問題，2部感覺相差不大，比較明顯係9500H viewing angle 比 900H 差

性價比黎講pan記幾好，Panashop $7900有埋local dimming，要9月中先有貨。見有人講Aeon做到$7200，都要等番貨

罪大有信仰+ airplay + android tv 多啲嘢玩，但貴成3k幾4k ，同埋少2年保，有啲掙扎

x9500h 好似要55先有wide viewing angle

大家點睇 Panasonic TH-58HX700H, 主要拎嚟睇電視 + netflix + 打ps4

仲差d乜？
其實畫面我唔係太在乎
重點係要零delay
同埋其他netflix youtube乜乜乜果d都唔洗
得打機一個要求

今日即出PANASHOP買啦, R佢$7380, HSBC 信用卡夠8000回5% , 去百記買700 QPON都夠~

點先r到$7380咁勁

電視有無開game mode?

49寸，Samsung Q80T vs Sony x9500H 點睇？仲有冇其他值得考慮？

睇戲黎講 x95h贏幾條街

9500h同9000h大家會點揀？

用緊65吋9500h, netflix睇戲真係一流

2.1 就9000H

我部垃圾支那skyworth冇呢個功能

40寸電視唔會有hdmi2.1 function, 最多係eARC
買部正常牌子就ok, 反正40寸無乜選擇，好似都係睇下有無app決定用唔用smart tv

Overall lg全能過sony

但睇戲黎講 sony 畫質贏少少

係咪真係電視問題
有game mode既電視就解決到？
做唔做到零延遲
我乜app乜功能都唔要
淨係打到機就得
順到仆街>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>畫面>其他

是但一部有100hz refresh rate

40寸應該無la

多三吋啦，對角計其實唔會話大部過40好多
40"唔好話100hz, 搵部正常既4K都難啦

無知一問，earc 個hdmi2.1 有咩用

正常電視都應該有game mode...

起碼個list入面ge牌子都有

會打機CX, input lag低好多
其他sony

hdmi2.1 個 eARC function先啱 (其實好多hdmi 2.0機都已經有)
用soundbar個陣可以經電視出到高質d同埋無壓縮嘅聲音格式

唔關refresh rate時，撳完制唔係即時有反應關input lag事，refresh rate低係會冇咁順，但唔會影響到delay

43吋，主要睇戲，唔買sound bar
sony 43x8500h 好定
p仔 43gx800h 好？

本身想買P仔，後尾有friend話識人,如果出sony 43x8500h可以5千7賣比我

avoutlet,未必最平，我會格價先

冇
我用緊支那垃圾skyworth

咁係要揀d咩電視先解決到？

屋企仲用緊舊電視
想請問換數碼電視有冇咩事前準備功夫
舊電視好似得一條電源線同另外駁一條由街入屋嘅天線
換數碼電視仲係咪用返嗰條天線就收到99台?
定要另外安裝某D裝置?
另外想請問土地問題想買32吋
我見好多都2000蚊樓下但好多支那牌子
用途主除咗睇viu要打switch同睇netflix
有咩牌子同model介紹

大家通常去邊度買？
想買sony / panasonic
碌卡

咁勁？我睇43"8500h 最平行貨都要$71xx

問過做街坊生意嘅老字號細鋪，43x8500 都係$5350，49吋就平過扣晒優惠嘅大鋪少少

入門級去細鋪抵好多

想請問
平價55inch 電視(包括大陸機)
邊個牌子會比較可靠？

philips、skyworth、hisense or other...?

43X85H 咁快5K落到樓？
好想快啲睇爆部85G

你揀好咗心水電視先，之後上網搵input lag既report，電視計1xms算低，去到2xms就會有明顯感覺

你85G同85H根本完全無升級… 升50” - 55”好過啦

房放盡49"
可能到X95H跌穿10K就忍唔到手

你等得49"X9500H 咁不如等A8s Display~ 49"X9500H無X Wide angle已經無咩賣點

呢排少出街房部機接近長開咁滯
又成日唔熄機就瞓覺(energy saving 4hrs會自動熄返)
房玩OLED不了

諗緊買x9000h水貨
但係大陸機係咪冇左個netflix mode?

有netflix, 冇airplay

明白，我見香港d機remote有個netflix制，好似話有個mode會靚d

電視機新手想問P記 TH-49HX900H 同 TH-50HX700H 分別到底係咪只係粒processor？

如果想買 TH-49HX900H 又邊度抵啲？ 搵唔到...

宜家咁新… 你直接問Pana Shop最平幾錢好過啦

但50"又搵到，見樓上Aeon好似有做特價，但唔知有無呢部，好日唔開電視，尋日一開部LG就得背光無畫面，上網一search大把鬼佬係咁，仲自己拎埋板去焗，焗完又用到一陣之後又焗過...

我記得因為HX900係未有貨 之前其他巴打好似話九月中旬啊嘛

明白，多謝清報料🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

是咪代表佢已經最平？唔駛再格價？

咁師兄知唔知我樓上問嗰兩部最大分別係乜？
我想知我其實需唔需要買貴呢部

我覺得唔會爭好遠 與其周圍搵 直接搵佢哋訂吧啦

睇你追唔追求畫面嘅啫 HX900有直下式分區控光同HCX Pro一定係勁好多 但你話反正都係電視劇咪是但有平買平囉

咁如果真係淨係睇電視，呢部3.5K有交易
Philips 6600 Series 50吋4K超高清LED智能電視 50PUD6654
又同 TH-50HX700H 有幾大分別？內心糾結緊...

Philips真係唔好呀… 垃圾到一個點… 咁HX700啦

好啦，一於咁話！感謝師兄指點迷津

8500h 喎~唔係8500g
邊度買可以買到5350？可唔可以話我知？
因為見佢升咗h有Dolby Vision
android 又有dv 好似幾正

用X1 Ultimate既機先係Master Series有針對NETFLIX做校正
X9000H無論咩版都係用X1, 連X1 Extreme都唔係

無4k120fps同VRR對打機會唔會好大影響？
諗住會買PS5但都係輕鬆玩下GTA, Fifa嗰啲

不如加多少少上900，我見700勁反光，hdmi少一個，processor 差d,你去panashop r 7380, 最後今天扣埋匯豐卡5%其實7000度

最後今日優惠？

匯豐卡回5%最後今天，唔夠數就買超市700qpon補夠

唔包red卡

留意可視角度，900H會好 D

即係我而家登記就要今日簽夠八千蚊就有5%回贈？之前簽落嘅唔計？

早知一早登記，簽唔到佢會唔會扣手續費之類？

登記時順手睇到呢部，同900係咪差好遠？

你可參考番條款, 限期內, 合資格過500蚊的簽賬以上先可計累積

我啱啱先登記

啱啱睇咗條款：
登記不限於簽賬前或之後進行。您只須於推廣期內登記一次。成功登記並不代表我們已確認有關信用卡、交易 或持卡人符合獲得優惠及額外「獎賞錢」的資格。

有無得check之前啲簽帳計唔計落去？

無謂三心兩意啦

X9500H同A9S比邊部好D
一部MIJ，一部MIM
但A9S好似勁好多，但48" 無左中音喇叭會唔會差好遠

900 5年保, 依部得3年3個月保, 同質素的分別

大家CX個setting, 係咪跟rtings咁?

我成日覺得 LG 低階機係 up-scale，畫面好唔自然

咁當然A9s勁好多啦 電視機喇叭都唔使期待啦 A9G嗰啲就話啫

淨係睇戲煲劇依部夠唔夠 Samsung Q60T
有冇其他牌子同LEVEL既選擇好過依部?

55q80t 同 55hx900(9月出）
呢2部點揀？

美版，tuner唔同， 睇電視要加盒

同問
買左X9500H玩唔玩到PS5?

心動不如行動

玩到 只不過無4K120 ALLM VRR 遊戲模式13 - 15ms左右

正常單機玩會唔會feel到有大分別？

其實13 - 15ms你唔會覺 係純粹用唔盡PS5

13-15ms如果唔係打fps其實冇咩問題

有無巴打係built-in-pro買過電視有無咩問題

佢真係好平有啲想試下入cx 55

佢個網寫最後今日, 如果唔係呃人, 真係幾抵玩

我都問過built-in-pro，扣埋ipad同500蚊卡，15000入到手真係好平

等開箱

今日問過av，CX48依家14XXX送部22吋電視，可以換做1000蚊，姐係13XXX入手到

X 2

有冇lg cx 用家知道點樣去校正色彩?

點解官網話不包括頻道果d 嘅? 另外上下黑邊唔係唔會影響burn in 咩?

第一點唔知，但第二點個原因係因為黑色唔會消耗pixel壽命，如果長時間睇有黑邊既野，中間d pixel壽命衰退，會變咗有色差

原來係咁, 即係netflix 上下有黑邊嘅戲最好開返full mon 功能

上網睇台仔話LG 個earc 廢
電視回生app回傳唔到Dolby atmos落soundbar
我而家就係咁
用緊48 CX

BIP 只買過 打蛋器

有冇人知CX 48邊度最抵

LG cx都回唔到earc???
Sony 有啲巴打又讚唔得
咁有邊啲電視先回到落soundbar

蟲蟲買咗65x9000h用到而家2個禮拜 so far 一切正常 預計頂到2年就收貨 1萬都唔洗 到時又可以換新款

各位巴打玩ps4戈時會唔會特登開game mode？

我用ps4配罪大，就會自動開game mode

水貨機用唔用到google assistant架？

水貨用普通話

無得轉番用英文？

月頭買左 samsung 55" tu8500, 問過客服有HDMI 2.1 , 但問佢有幾hz 佢就話motion rate 係 120 , 其實係咪等於 120 hz ? 想for 第時ps5

60Hz

oh no

motion rate / 2 = hz
所以係60Hz
即係行唔到4k 120Hz
有htmi 2.1 都冇用

咁佢出個2.1 hdmi 唔知做乜

其實X9500H 有無可能透過firmware 上到4k 120hz?

earc

hardware 冇得咁搞

不過算啦，其實我ps5唔會拎黎玩槍驚所以都無咩所謂

罪大9000H是咪抵屌？

有冇Ching 知65吋x9000h邊度有行貨做緊特價

x9000h 55吋大陸行貨
連運費一共洗左～$5700港幣
有多國語言 可以裝app netflix youtube ...
google play我裝左但係開唔到
有人裝到曬google service
可能我down d apk太舊

畫面勁正 報告完畢

佢內置有大陸app ，你可以hide曬佢
不過有d app幾方便，可以係電腦直接掉apk入部電視

蟲蟲？

今日去咗永旺睇P記優惠，43GX800H 新機$4774 , 49GX880H 陳列品$3950 請求各位意見會點揀？

邊到買？

有無得刷翻做香港rom

gx880h抵玩，唔係oled都諗得過，不過係咪買機計5年保？

可以自己搞掂晒唔洗出去搵人刷？

用唔用到google assistant聲控？

陳列品永不考慮啦

JJ插沙求高手指點迷津
筆直13k內 55吋內
平時會打下PS4
睇下Netflix YouTube
一定要AirPlay 有咩好介紹

49gx880h display 抵，冇事都可以買

宜家先嚟買LG B9會晤會太戇鳩？
功能好似幾好，但係又出咗2020新款

買LG BX 定 Sony 9500H好

樓主有冇教學？點解5700咁平？

求教學 原本想搵蟲蟲，但機價都已經5280人仔

淘寶唔係淨係得虫虫

一係cx, 一係9500H

budget 有限，所以先考慮 BX
同CX 差好遠？
我睇post 話要 support PS5 就要X9000H, 其實BX/CX 係咪都 support 到？

規格一般冇乜太大分別, 唔打機冇乜所謂, 只不過人地話LG panel 有分等級, 良率最好嘅堆去哂貴model, 自自然然BX 變成唔太好, 不過反而好搞笑, 好多鋪放BX 而唔放CX, 係咪CX 太好賣

bx cx 一樣support 到PS5, 因為都有hdmi2.1, x9500H 都有hdmi 2.1

咩名?

蟲蟲係咩？

淘寶一search就有，唔排除有更低價

虫虫係勝在有中港車，但機價已經貴幾百，叫車再貴幾百，自己衡量值唔值

on9，唔洗啦
自己淘個$4599人仔既去集運倉
再運返香港都只係用~$180港幣運費
洗鬼俾多幾百人仔

用官集?

PROCESSOR 唔同, 其實2部價錢差少少, BX 16XXX, CX 55 17XXX -18XXX, 差好少, 除開3年其實一年俾多幾百

宜家買LG B9會唔會好on9？
同埋佢earc回傳audio有無問題？
諗住買埋Sonos條sound bar玩atmos

gx880h有轉得既坐枱架，唔掛牆就幾抵玩

幾錢先？

佢個坐台架，可唔可以用落其他型號

要幾錢先抵？都係12000-14000都有
其實LG OLED panel 得100Hz打機夠唔夠做

LG 個earc 回傳唔到atmos
要blue ray機>soundbar >電視先有atmos

唔做soundbar 就咁樣直出就有?

姐係電視原生app Apple tv又好Netflix 又好
經earc 過soundbar 都唔會有atmos
情況如下

唔知會唔會透過firmware 去解決

我見啲人話Sony earc 又唔得
而家lg又唔得
但我冇興趣買bluray
只想買soundbar
咁有咩機做過透過earc睇netflix出到Dolby atmos??

65吋X9000h 喎咁貴咩

淘寶7千幾 香港賣25000
三倍

sony原價唔係$21990咩

香港官網$21990 幾時$25000…

呃左
Av life 都係2皮

睇錯 9500h

狗衝左Q80T, 好似快D後悔

有D

點解咁講？

thanks! 到時去大舖睇吓個價差幾遠先

$8k4, 加多少少好似有其他選擇， 同埋80T同80R睇番評測好似都大分別，差d

見過 平千幾二千

80r = 95t

我打算入手水貨Q900R, 8K 電視

大家點睇哩部前年旗艦？

朋友話買電視唔好追當代旗艦。。

上代仲抵屌。。

Q900R 有 HDMI 2.1

motivation rate 有240

行到4k 120hz..

好似係唔錯嘅選擇。。

80r樣樣都好，就衰在無earc
你買水貨？

我用x9500h + q80r *** soundbar
插第3個hdmi頭, 姐係earc,
用tv 內置個netflix, 我出到dolby atmos wor!

你寫住出到 定係你聽得出佢出到？
其實有冇大分別 有同冇？

Netflix 果度如果有寫就代表出到？

Netflix有寫atmos標誌 (我用其他裝置播同一套片唔會有呢個標誌)
Also, 我撳5.1同atmos發聲有幾大分別(電影鬼影特工)

PANASONIC 樂聲牌 HX700H LED 液晶體電視
支援Dolby Vision、HDR10+、HLG / 支援Dolby Atmos

Dolby Atmos係咪要5.1喇叭先有用

LG cx 定LG gx 好？
兩部差5千，但功能一樣

要型就gx, 利申我揀左cx

要掛牆咪GX
擺檯就CX
GX跟機無座檯架 要另外買,部份舖會跟埋
利申買左GX等送貨

GX la 掛牆一流 差唔係好多 買個新啲好
利申 買左等貨到

Cx 掛牆架450
計番平好多

師兄邊到買？

其實要直接電視駁soundbar出atmos，係咪得sony有？

行貨啊 對上果部samsung買返來第二日就燒底塊要換過部 有陰影

我今日睇18980

要問價

8k4 係49‘’？
Samsung 49” 個mon好似係閹割版

巴打我search搵唔到呢一間，請問有冇link？

search x9000h ， 認圖搵舖啦。link我就唔post啦，又唔係賣廣告，亦唔保證係最平。

Lg cx全港缺貨中

最快30/9 送貨

咁好賣
真係咁正 咁多人搶？？

唔夠位放，49已經盡左

我諗最主要係上年C9 comment 好

變左今年新款就好多人搶

YouTube 都吹到係年度最佳OLED

Rting都係

冇可能得

裝唔到就裝唔到

試左幾次，裝完開唔到
好就好在對我冇乜影響

想買49吋，預算有限，本身有apple tv 係咪唔洗買有android tv?
見到#1話推薦Sony x8500但比較貴
見電器鋪X7000g 平好多，想知呢兩款係咪大分別？都係49吋但差2000幾蚊

有冇人網上買電視貨到付款唔知邊間抵

有冇巴打喺av outlet買過電視?

CompuMark System 買有冇伏？ 見行貨X9500H 55吋都係$15250

借位問下各位

入門amp 5千以下有咩介紹，睇戲打機為主

巴打，想問Samsung 應該買 Q80T 49’ 定 Q60T 50’ 好？ Q60T大一寸仲平八舊

1吋就算吧
80t 勁過60t 一段距離
差800就買80t

請問你用邊間集運，有冇打個木架先送落嚟？

多gamer買

收到

我無買呀，我指出虫虫唔係平咋

木架一定要啦，集運你可以下同人傾多啲呢類話題，好快就會有相應既廣告

我上星期買百記又話月中有貨嘅

多謝你先，我應該搵返上面有買到個位段久股神巴打

請問你係邊間買？用邊間集運？

係咪要自己搵集運？

想請教下, 本身有一對homepod, 宜家電視支援airplay2 係咪可以當電視喇叭出聲? Connection好唔好? Thanks

咸片生命

我用48 CX 駁 soundbar st-5000 冇問題，見到display Dolby atmos

請問市場上而家最齊料/高階嘅43吋電視喺邊隻？
X8500H or Q60T ?
見其他師兄討論43吋都係以價錢為先，但我屋企無乜位買49吋又想買一部一步到位嘅43,市場上有乜好選擇呢？

BX 冇120 HZ 好似, CX 先有

netflix recommend TV入面無LG電視
如果常睇netflix係咪唔應該買LG?

本身睇中LG GX

大大個入門70”，$6000-$8000有無好介紹？比老人家睇Netflix

常睇Netflix係唔應該買Samsung,用LG無問題

點解？本身考慮緊*** q80t

Samsung電視無Dolby Vision

Netflix 提供最多的選擇。新的Netflix 原創電影“Okja”系列包括 Daredevil、Jessica Jones 和 Narcos 都具有 Dolby Vision。Lionsgate、Universal 和華納兄弟都致力於 Dolby Vision 中的 UHD Blu-Ray 光碟，但現在所透露的細節不多。要使用 Dolby Vision，需要具備 Dolby Vision 的視覺文件許可認證，而不像在電視本身中應用的常規 HDR。

電視機係咪應該擺到大就買大
坐既位置到擺電視機位有2.3m
唔知應該買65定55好 應該點揀好

有錢咪買大

純粹係距離既問題咋
驚太近睇65有啲辛苦所以想問下有冇巴打又係差唔多距離想問下意見

可以試下去電視鋪睇
65真係好正

知唔知sonos條bar可唔可以駁earc係lg cx出到？

算啦 去馬65吋

邊部？

其實CX係咪真係咁堅？同價位巴打會點揀？
俾LG啲空頭支票（airplay事件）同firmware更新嚇親

LG GX

好貴
65gx

我買水貨咋平左好多 27k左右

淘寶定香港買水？

香港買水 問過蟲蟲要3Xk人仔

香港買竟然仲平過淘寶買？？
有10日包換 仲慳運費
邊間咁正
X澤定botb?

係price到搵到 之前都仲係32k
琴日再睇就27k

到時貨到講下感想

屋企部電視壞左幾日，開機電源燈有著，但係之後無聲無畫面黑屏，遙控器㩒都無反應，有無人知咩問題

經earc 駁?

即係可以earc回傳audio？

想問下依家邊間大鋪買65吋9500h係最抵

咁我又唔清楚，你條bar support earc? 同埋要插啱hdmi port, 最好要攪清楚喺咪用緊18g hdmi 缐，cx earc 嗰度有得set auto or bypass, 兩個試晒佢。

之前聽過話cx 駁soundbar 出唔到atmos

Cx 宜家有個問題，就喺你駁緊D devices 如果sleep jor, 有機會起唔番，要完全熄咗部電話視先起得番，希望firmware 之後解決到。

冇問題架，如果唔得，我諗大把人已經要求換機。

當然我都唔敢講其他sound bar 一定得，帶定頭盔先。

CX 反光勁唔勁？網上review話普遍OLED抗反光係差啲？

唔好意思 爬咗一輪文
究竟sony X9500H 有無 HDMI 2.1？
見唔少人話PS5打機應該買 X9000H

冇

想問如果1.6m觀看距離
你地會揀幾吋電視？

明喇 thanks 巴打
佢X95H官網寫「HDMI 2.1的特點」淨係得eARC
但係X90H就有埋4k 120Hz, VRR
罪大咁都唔加埋落X95H

唔該巴打 睇完一輪 真係間間廠都差啲啲

LG OLED CX 反光勁，無DTS，疑似有eARC audio回傳問題，無Freesync
Sony X95H 得唔完整既 HDMI 2.1 feature，無4K 120Hz
Sony X90H 無95H咁正畫面
Samsung QLED Q95T 無Dolby Vision
Panasonic 無airplay

有錯請指正
巴打你地15k budget 55“ 用嚟Netflix、Airplay，加遲啲買PS5打下機究竟會買咩

明白 唔該曬

依家得Z8H 同 X9000H support ,覺得罪大等P5 出世再出推2021 新款機款，如果鍾情罪大又想有HDMI 2.1 建議等下

最後我都係買左CX 55

大家好
屋企電視機壞左

有冇d睇youtube 專用 同埋㩒用既電視機推介謝謝

LG OLED 好唔好，謝謝
筆直1皮左右 ,thx

sony x8500h點可以連到homepod出聲

OLED 最靚畫面
配個sound bar 已經完美
反光就落簾

1皮有咩OLED 選擇？

電話oled

想問43吋性價比最高係邊部
平時要黎睇波睇youtube打下fifa

果d 係扣哂贈品後嘅價錢, 一般冇乜問題

兇宅買cx 55
22500送ipad 按摩槍 活動掛架連安裝
之後先記起屋企有兇宅1000蚊coupon

筆直4.5k 掛牆 43吋以上
暫時睇咗LG 43UN7400
三叔 UA43TU7000
P記 TH-43GX600H
巴打點睇

Panasonic HX700
LG 49UN7400PCA

依兩部邊部好D

今日去誠哥睇

Samsung 65’ Q70T
送$2000 coupon + sound bar + 掛架安裝
$19880

咁樣抵唔抵
個sales係咁話最抵架啦

同問
第一次買Smart TV
今日睇中Q70T 55'
定有其他選擇比較好?

想買部孝子機
屋企人用想要日本BRAND 43吋 唔打機 睇電視NETFLIX 想幫佢幫埋KKBOX
43X8000H夠唔夠用?

其實通常會幾時出新款

想問下而家d sony tv 仲有冇ps4 remote? 水貨又有冇？

我反而覺得罪大2020 年已經出哂新款，等2021 能該好啲？或者9500I 會有HDMI2.1

有冇人試過喺屋企睇電影開soundbar/家庭影音大聲到俾人投訴我自己開住soundbar喺廁所都feel到啲重低音嗡嗡聲

同意
95h已經好頂級 95I應該要有2.1嗱掛
如果有就必買

想問下samsung the frame買唔買得過，幾鍾意佢既外形同平時show相，不過見好少人講

我想問而家邊度買CX/BX最抵

btw見到各大舖頭出咗X9000H行貨了

43吋既sony 係咪買x8000h最抵買?
我想平平地

請問想買43吋android 有咩選擇呢,
budget 30k-40k,睇下電視新聞,android用黎睇netflix, youtube

罪大43吋最平係W660G > 7000G 之後先到8000H

想問下巴打有冇話邊個抵買,
定係budget做人? 一分錢一分貨?
有朋友sell我買49吋x80h要6千5
我就諗唔想咁貴買43吋算

今日係凶澤買咗65吋x9000h $20880 有$1000超市禮券

有錢人

屋企本身部機直接燒左

43吋係原罪，高階機又好少出43吋
如果睇電視無乜要求既普普通通就算
但留意返得8000H係行Android...其他係孤兒機

之前嗰部咩機？

Panasonic6年前機種

暫時無乜要求
可以用firetv usb /內置Netflix & YouTube就夠
8000h 49又點睇？ 見到price 6.5k
差唔多價位有無推介

Sony x9000h正唔正？？
有冇比較x9500h

有比較，唔係好睇得出個分別，因為我要打機所以揀咗x9000h

睇唔出分別就得

除非你好鐘意S.O.N.Y四隻英文字，否則中低階我唔選罪大

今日睇過Pan機49HX900H... 顏色自然黑位做得比8000H好性價比好高，某間AV生活放左佢係9500H隔離完全唔失禮！某日資百貨公司有得訂都係7.2K ...

請問如果唔打ps5的話，係咪sony 9500H好啲？

係, 已經好夠玩

想買部55吋
budget 6-7k
除左gx740h之外仲要冇咩選擇

應該冇咩選擇

P 操作比較保守，亦沒有 Airplay。

但畫質絕對 Ok

如果打ps5，其實hdmi2.1分別係咪真係咁大？
係驚LG CX 有burn in 搞到十五十六
上網d人有話正常用其實唔會burn in

2.1 for 你120Hz, 個分別同60Hz 點都有, 同埋2.1 個bandwidth 大啲.
我買左cx, 你一般正常關機, 唔係直接拔電制果隻, 耐唔耐佢會自己整理像素

想請問sony 型號最尾 F G H係代表咩

推出年份
F 2018
G 2019
H 2020

咁我應該都買cx，比較future proof

其實我都掙扎緊買48CX定49X9500H...
好少打機都係睇下片同YouTube
大家都係爭2K上落
呢個價究竟去追一部頂級既Mij Led機，定係入一部中階既oled?

長知識 thanks

其實CX真係中級OLED咩？

TH-40HX700H
有無人買左?

cx 係高階oled 黎

睇需要, 成日睇波, 就led

想收返部有memc（或者叫motion flow/motion index/true motion...之類既名）120hz以上既32吋以上電視嚟玩節奏game 請問有無巴打割愛 最好1920x1080p &有vesa thanks

請問下49吋*** RU 7100 VS 50" TU8000 Crystal UHD 點睇？

姐係CX GX WX ZX 都屬高階？BX係入門級？

Sony 55x9000h 你哋幾錢入手

你可以咁諗

想買55' 電視 5000-6000到 買邊部好 無咩要求

其實同廠oled本身畫質既分別唔會太大，都係睇下有咩function同design

見到Sony 部9000h
再望返而家用緊部9000F
我真係想揼春

平時PC+PS4都用電視搞掂
最吸引我係4K 120HZ

相差唔遠p記畫面好dd

p記主要衰無airplay，LG操控好d
睇下自己呢3樣邊樣重要d

笑左
緊係買9500h

笑d乜，可否分析下點解買9500H

A9S 大家點睇, LG好D定佢好D

唔明有乜好掙扎，OLED本身自發光呢點就贏哂，仲要support HDMI 2.1, vrr, allm, freesync g-sync... 打機同當PC mon都冇得輸

除非你電視放係好光嘅地方睇，又或你一日到黑都睇電視台或睇波，咁可能過幾年會燒印嘅。MIJ唔會令到畫面靚左，而FALD又唔可能贏到OLED。更何況X9500H仲行緊HDMI 2.0，想玩PS5 都發揮唔出應有水準

補充多句，睇片一定係OLED，逐粒pixel自發光出黎嘅黑，同分區控光出黎始終差好遠。

睇youtube黎講，LG有magic remote成件事都爽啲

最近入手LG CX 55, 發覺都唔使太擔心燒印, 耐唔耐轉下SOURCE咪得, 佢可SET SHORTCUT 去1-8長按,例如我SET 左YOUTUBE 係長按1, 打機打到咁上下, 休息下, 咪轉下SOURCE, 好方便

要ps5, 就lg

一至五冇波睇 星期六日加埋睇6場 即係10個鐘波左右 會唔會易有燒印

65hz1000好似好吸引

如果你唔打機又唔追求音質唔加soundbar
A9S係唔錯
起碼佢內置speaker好過LG
但價錢爭$3000
又真係夠你買入門soundbar
不過個人覺得Sony cpu執色好過LG
但我最後都買左cx

多謝分析，即刻無曬疑慮
今晚再去睇過Cx，都決定入手
當我去誠哥舖睇埋9500H⋯⋯個sales竟然話今年9500H連L豬部Nano86都比唔上！
佢即刻係呢兩部既電視播左條火車既demo片出黎對比，9500H又真係唔夠順有遲延，佢話兩部機都無正常mode無教過!

但我都決定咗買48cx，所以冇理過個sales

一樣情況

9500h應該遠勝nano86個喎

所以我都無理佢！

其實佢仲係錦sale L豬機係硬既ips屏幕，其他機係軟屏
仲係我面前好大力按落去再敲左幾下

心諗：？

最後買咗Q95T 送dyson風筒

nb p5 個架係咪fit 唔到sony d 機？

要駁PS5, 3090, 今年買一定喺CX. 等得一年嘅，就等下年Sony 新model, 似終畫質好D。

其實睇下而家Sony Panasonic 旗艦機都係清一色行OLED（仲要都係用LG面板），就知同一個價位根本唔會諗其他，始終LED-LCD TV同OLED先天唔係同一層次，做幾多都只係拉近兩者畫質距離咁解，搞到Samsung都要夾硬搞個QLED出黎扮哂自己係行唔同panel就明

咁平，應該全MIC？

小米代工

A9G 同 A8H 點簡好？

求賜教
55吋, budget 萬鬆蚊
屋企之前用開三星, 所以首選都係三星
Q80T 同Q95T 見最平係12200 / 15700
請問分別上值唔值得比多3500 呢?

另外同sony A8G比較邊部會比較好呢?

屋企主要都係睇下電視, NETFLIX, YOUTUBE
同埋屋企小朋友要用youtube睇片上堂
所以要airplay出電視

打機睇波都少

謝各位巴打賜教

我反而想問
如果PS5 但都只係玩FIFA 呢type
其實9500 應該完全support 到

要用到120hz 既game 有幾多呀

其實ps5應該大部分game都去唔到4k 120hz
除非玩pc version

主要睇啲game 到時係咪support 4k 120fps。同埋HDMI 2.1 唔止4k 120hz，例如VRR都幫到令畫面更流暢

淨玩FIFA都要睇你係咪casual gamer，有啲人玩得好pro，咁HDMI 2.1嘅ALLM又會進一步減少input lag

睇個人需要啦，畫質當然最重要，有2.1就更好，尤其玩槍game同賽車game等

XBOX Series X都已公布幾隻會support到，所以應該會比想像多game support

想問下而加Sony 駁soundbar delay問題係唔係仲未搞掂

65 吋 同 55吋
真係好大分別

比多5000 多10吋
大家會唔會考慮

Which model ?

X9000H
14XXX VS 20XXX

淘寶 中國行貨 65吋 7000人仔

買咗部A9S 先追返post, 一睇就驚賴嘢啦。 我屋企一日開十幾個鐘，唔知玩到幾耐

你唔係買oled前唔知 睇得耐會燒印嘛

想問有冇Ching 用Sony X9500G 同 JBL 9.1 sound bar? 如果用Netflix 睇 Dolby Atmos 會唔會聲畫唔同步

同問
有興趣 50” TU8000

Ching凶澤買65吋x9000h依家有$1000超市現金卷送
（利申非打手）我啱啱買完

如果睇價錢一定就LG抵，同埋夠薄夠型格
同一論調就係sony個OLED panel 都係LG供應
所以Panel質素上就一定超過唔到LG
Sony能夠做到嘅就係粒U對畫面嘅調控能力高低嘅分別
其他都冇乜大分別

最好你落舖自己感受下
如果你打機多，對睇戲要求唔係好高
真係冇乜分別

利申:用緊LG

Freesync 係新既CX firmware upgrade 已經有

正 應該會買CX

55寸送IPAD送到9月中

如果成日打fifa個啲就小心 太多static graphic

如果唔係嘅 打cod 個啲都好穩陣

而家出個啲oled都好少burn in

真係擔心嘅上rting睇佢個burn in test

真係仲好擔心嘅就sony x9000h/ *** q80t/q95t啦

凶澤？

其實有無人睇完隻lgcx 隻oled 會覺得睇得有d 辛苦...

$？

爬左陣文,見有D又冇OS UPDATE...唔太識揀
講下要求先
廳:
女王要求SONY, ~50吋, 預12K - 15K, 睇netflix youtube多, 想要LED

房:
唔限SONY, ~40吋, 6-8k budget, 想要LED,睇netflix

有位一定有大買大，包圍感強好多，我買完55幾年後都轉65

lg nano86 55" 有冇伏
見豐澤送好多野

又係誠哥舖又係nano86, 佢地真係好鐘意sell L豬

電子垃圾

你地電視掛幾高？

呢兩部點揀好

冇一定答案, 主要睇你sofa 幾高

48 好似冇ipad

Sony 49x9500H

sony電視會唔會配番sony soundbar夾啲

如CX 48 我會幫趁黃店AV OUTLET

話說回來, 55寸BUILT IN PRO 送唔送到IPAD都未知

Avoutlet 會扣起曬d贈品(e.g超市禮券)，如果你揀碌咭再加送貨有陣時係會貴過大舖買

想問同9000H 有咩大分別?

push

9000h晶片低兩級

哦 thanks 巴打
一路睇官網講到9000h 塊晶片好勁 以為勁過9500h 添

LG CX 48 有咩贈品呢?

X1 ultimate > x1 extreme > x1

電腦chrome right click 呢

我想問，水貨sony 係咪冇得netflix calibration mode?

謝謝

未試 今晚試

LG Oled C9 行hdmi 2.1 喎,唔support 咩？

屌，我E9.......

仲要低過X9000G一級真係好on9

最近搬屋 平時睇劇同ps4
想問下x9500h好定x8000h+yas 408 sound bar好

有budget緊係x9500h，有full array、X1 Ultimate，睇戲會差好遠，led嚟講，呢部都算頂級，只係無4k@120hz

我睇定d先,因為我如果換電視都只係為咗睇戲／ps5,睇埋最後出嚟結果係點先

上星期問誠哥舖有按摩槍

到時console 啲game真係出到 4k 120Hz 先再諗都未遲啦

我都唔知D人係咪追硬件追到傻左
老實講新主機有穩定4K@60HZ 已經好好
講緊D 3A大作都係
仲諗120HZ係咪痴線
就算2080TI都冇穩定4K 120HZ
點解會覺得新主機仲係賣幾千蚊會可以做到依個效果

人就係自然會追求更好既野
我電視就pc+ps4兩用
9000h既出現，我諗唔到理由驅使我買新mon
我就好簡單，玩ff14 出4k 80fps以上就滿足

不過從來都唔覺得ps5/xbox 真係會出足4k 120 , 睇埋三年後pro版先

非4k 個os 係android 5.1
4k 個os 係android 7.1

同問

玩ps5 43吋係咪無選擇

起碼都48啦

哪有位

咁冇計了
48都算小了而家
放牆55可以嗎？

43已經係諗住掛牆蝸居

49吋都得既其實不過個位同sofa 好近，怕盲

don't worry

想問下sony 9000h 同9500h 分別係邊
好似見到9000反而有2.1 同打ps5好過95 cpu 新d
點解反而仲平

建議追之前post 每隔一排就有人問

40-43吋 要airplay 有冇推介 budget4k

各位大佬
想買Sony 49吋''
x8000h 同 x8500h 點揀好 分別大唔大?
見豐X 兩部價錢都差1.9K
唔夠budget上x9500H

其實要49" 睇NETFLIX YT 打下機咁 點揀好
1) ***Q60R
2) LG NANO86CNA

諗緊27GN950同XG27UQ 邊個好, XG27UQ個邊框好粗,
但另一面係LG 出既野..聽講馬馬

X8500H 有 (eARC/ARC)
X8500H motion flow 800hz

55" X9500H 價錢可以直上LG 55" OLED CX
後者除咗OLED仲行到4K@120P, 10bit, 但價錢仲平過前者
打PS5, 睇Netflix, YouTube為主，要有Airplay
有冇Ching幫幫手

自膠, 睇錯價錢
LG CX貴3千

9000H點睇

想將廳部x8500h 連電腦打

50HX700H 好唔好

有冇個range?

買電視送嗰條soundbar唔想要
有無巴打知旺角/佐敦邊度有收soundbar?
低價都無所謂 最緊要方便

65寸爭好多

我買左一部43 我覺得唔錯

買X9000H 65” 請問有冇咩Spund Bar推介
預2000-2500蚊 最好一開電視自動用Spund bar
Thanks

我自己覺得啦, 起碼比sofa 高10 幾cm

問下 #823 😊

等你包膠

我都買左gx 55,之後發覺條power cable係連住部電視，如果掛墻將power cable做隱藏式有d難度...

想問一問
如果我5000budget
想買一部55吋
唔洗最高級
睇到netflix youtube
有冇邊部推介

我有做條暗喉for走落下面 唔知work唔work

國產

最近買咗65 寸 A8H 水無悔平行貨公價兩皮CLS

你邊間買? 我入左水貨cx

淘佬，粵X～而家個價又平咗兩舊

其實加錢叫佢地直接順豐寄得唔得

唔得佢介紹我三間有得驗機嘅轉運，最後間轉運都係順豐落嚟

可唔可以講邊3間
我嚟緊都要買

爸打用緊咩soundbar

我用昌X最平，唔使注冊，係淘佬直接溝通
另一間新 x代

207炸，想換bar9.1

［member]巴打我都想入水CX, 有冇share. 電制係咪自己改3腳？[/member]

我搵盛x 買, 有, 改左3 腳

最衰無48 CX⋯⋯水貨真係堅抵

乜48 cx 唔會有水貨架咩

我在fb 搵, 乜鬼都有, 係唯一一個位有簡體, 就係連唔到network 果時, 其他都係繁體字

我暫時真係唔見有喎

冇買到soundbar, 我另一半話聲音好ok, 唔使都ok

你有冇問佢?

基本上淘仔無既佢地都唔會有架！
不過我都會搵日落去睇睇！Thx

盛x 定 x 澤

黎緊公司裝修要買80"電視

巴打們有無咩建議？睇完OP都係偏向罪大

HX900H 🥶

so far 未有呢個情況, 我就係特登揀lg, 因為接近100% 同行貨一樣

買左水貨
效果如何？？

900H，唔介意無airplay同Android，7千幾有5年保，食晒DV、Atmos，又有local dimming，抵玩

唔介意既比我會買水貨49X9500H ，6300人仔

一個字, 正, 我係由幾年前samsung 電視升級, 感覺太震撼

2 樣野黎

但我睇返lg cx水同行 差3-4000左右 唔算多
Sony反而平成半

有d大，想要個43吋就夠
如果佢有43就perfect

Panasonic係用BMR嚟計，2200 BMR=120Hz，1800 BMR=60Hz

原來係咁，唔該哂師兄

請問一下24吋邊部好？

有冇師兄覺得開咗Netflix calibrated mode 畫面暗好多

X85H個chromecast時得時唔得

built in pro 果然有ipad送，不過今期冇了

有冇巴打知55" x9000h 對腳架係幾吋 我屋企個櫃得49" 不過電視腳架應該唔到最邊位？ 如果真係唔得可能要買49 9500

唔考慮掛牆？？

咁大實爽啦
師兄邊部？

唔會了 我見9500個底坐可以裝去中間 唔知90 得唔得

百老匯買咗部sony x8000h話缺貨，半個月都仲未送到

我8月尾喺百記買咗55cx都冇晒氣聲
睇嚟月中都唔會有貨

好似話要9月尾, 我好彩, 8月尾買, 話最後3部, 我即落單

我8月30買
佢話預9月中

你慘，我已經享受中，好正，可以裝埋黃viu，港台

等下年 買qd-oled 新系列電視

#1冇講lg?係咪唔推介lg?我行瘋/百d sales都介紹lg
新手想買4k電視43-49吋 求介紹

如果筆直 8K
49" 4K 拎黎睇Netfilx youtube
係咪P記GX880H最抵玩?

仲買 GX？HX啦

我追過POST, 好似話HX無左6原色?
其實分別大唔大?

有新買新啦，沒有比較沒有差別

咁8K筆直係咪得P記HX900H揀得落手?

剛問過某間中原仲有3部Cx48...仲要係韓國製
下水可能係印尼做了！

我只推 P 記，🤪

C9P 77吋有冇vrr?嗰陣我想換機都有考慮過依個問題

絕對可以,呢部係性價比之選

我都覺
同其他廠黎比, 真係蔗渣既價錢, 燒鵝既味道

想問下sony x8500h同samsung q60t點揀好？
屋企人睇電視多

直接x9500h

想問下sound bar問題 呢到巴打解唔解答到
用緊普通4k panasonic 電視 想買個cheap雞samsung sound bar睇netflix 如果用optical cable睇唔睇到

因為之前打算用舊既dvd機音響睇netflix

用呢個rca to optical cable黎switch
但淨係output到電視聲 就output唔到netflix聲 淨係得沙沙聲 （禁過哂內置sound setting都解決唔到）
所以想問下 用sound bar係咪會output到 netflix啲聲

電視如果有OPTICAL OUT 直接駁SOUNDBAR OPTICAL IN 應可以, 有HDMI ARC 更好啦

個os好廢

佢又唔係Android TV, 除左開Netfilx / youtube之外唔會成日用得著
做到咁既價錢咁既畫質, 總會有啲缺憾架啦
有錢邊個唔想出 LG CX / Sony A9 / P記GZ2000?

想請教巴打X85G 同 X85H 分別喺邊？
我見X85G 55”要 upgrade先有Airplay而唔係Default有其實穩唔穩陣？(因為Airplay都幾緊要)

好 唔該哂

想問一吓 Sony X9500G 同 Sony X9500H 差D咩呢?
值唔值俾多D錢去追新一款呢? Thank you

有無巴打可以解答到 點解淘寶sony 官方同一部機會平香港咁多 65X9000H 差成皮野

Sony A9s 有hdmi 2.1 直唔直得買
本身諗住9500同9000 呢兩款真係既生愉何生亮咁款

我自己有對edifier s880,都係電視光籤出，要較bypass ,,否則有少少delay,出到所有聲

差價買部前幾日新鮮出的apple tv 4k 加埋soundbar 都仲得，比oled 平

user interface 做得差係事實，轉台設定按鈕反應仲慢過tcl 我部用咗10年嘅Sony 無唔會咁喇。

講os, LG真係無得輸，magic remote

有出新apple tv咩

而家個重點係講緊筆直得8k.....
用8k有咁既質素仲想點...

Q80t好過佢，打手

自問自答

求救
依幾日要搬完屋要買電視49-50吋
平時睇Netflix Youtube 睇波（AirPlay）
本身想入p記900h但無AirPlay
LG CX48無水，有無連兄知LG 49NANO86得唔得？

第一次買電視, 見有人話p記os廢🙁

講性價比 TCL C715 $6000唔駛送sound bar

我窮無錢玩電視，淨係自己追過post，落場對比過，覺得p記ok先問呢個筆直仲會唔會有其他
個位巴打話係性價比高，我認同返都可以係自問自答，係打手
我無野好講

咁你咪買，冇人唔俾你買。不過唔好人哋講相反意見你就起晒鋼，唔收錢嘅打手我都第一次見。仲要係藍店。

P 記加個 Apple TV / Fire stick 就好好玩。

900H 畫面算好好，唔使擔心電視個 OS 要幾時 Update，5 年保，仲想點。

如果你要聲控就真係幫唔到你 😅

利申，我只推 P 記 🤪

我無話過唔買得其他牌子, 上黎問得都係想問意見
你一開始淨係揼左一句OS廢無其他建議
之後話鳩我自問自答同打手
正常比人無啦啦唱都會燥會屌, 我解釋返又話我起鋼係我問題
個Post咁撚多淘寶水貨你唔撚屌, 我真係理解唔到
仲有唔駛你回, 我入黎呢個Post問野係我錯, 我出返去

byebye 打手
自問自答俾人踢爆咗，俾我都走啦

因為有預算限制，8000，其實有人報料，sogo 仲平過panashop 7380,可以去看看

食埋信用卡優惠又平幾舊，真係夠買apple tv

唔只os, 聲都好差,又細又拆。local dimming 得淡笑

如果又要加sound bar, Apple TV,點解唔直接買好d,想平既，又大把alternative

利申：睇完呢度，中伏買咗hx900，有得再揀過，一定唔簡p記。

呢到好奇怪總有人推p記
而家明晒，原來係打手

p記真心狗也不屌

講下點差法?
好多人買電視都唔係睇音質, 所以soundbar先有市場(sound bar一定好過電視本身)
OS係無app定會hang?
local dimming官網講到有成千個zone, 其實其他高階LED TV都係得幾十個又唔知佢有幾多nit
因為網上完全無專業評測所以唔知咩事

雖然我買了cx55,但我在panashop同avlife 看demo,hx 900確實好靚，當然我冇實際操作過。

聽聞小米代工
冇fc

另外問
LG係咪除左CX（或以上）之外
其他無人吊？

*** 7K樓下既有無咩推？

Hx900同級應該係x9000h
但hx900 55’’個價未出
當佢$10000

依家x9000h 賣14000
差價夠你買antvbox同soundbar

如果你預咗要airpay，需要另購appletv的話，你一開始就唔應該買pana

出面買條$2000soundbar
應該都會靚聲過任何ledtv內置喇叭

其實基本smarttv都有netflix youtube
我部nowe只係用黎睇港人話電視同英超

其實apple tv 功能係好過smart tv 入面的apple tv app的，利申我有apple tv 3代。d人以為一樣其實是閹割版

慘 比班PAN記打手呃
睇過都係推SONY穩陣 起碼一定唔會差先

搭單一問
有冇人係深水埗間av outlet買過電視
我見佢幾黃,同埋平過出面好多
但上網啲人話佢黑店會陳列機當新機買,買4k電視搏吾過
求fc🙏🏻

買bx 我情願買c9

你買之前冇去看過實機？我自己就係看過sony 9500同lg cx 拍埋一齊，先最後決定買cx

坐枱就買gx
gx坐枱盤可以轉，hx唔得

So far 邊度買CX 55"最抵?

屌, 轉唔轉有乜所謂, 入黎問意見比人話打手
我而家就唔撚睇Panasonic, 有人話Panasonic OS垃圾又慢
要睇去睇Sony同LG, 廢撚事比人話打手
我係窮, 比唔起錢, 但係我最憎比人屈, 我而家就踩鳩Panasonic
Panasonic打手呀！會踩牌子既打手呀！見撚過未呀？戇鳩鳩

想問下宜家40“ 4k電視大概幾錢?
想換部平平地，攞嚟打機同睇netflix
但屋企用組合櫃, 放40“會突咗左右兩邊，要放到好前，宜家啲托架唔知係咪係中間

唔覺佢平好多
佢個價只係同AV life扣返贈品嘅價錢一樣好似

我睇過見到 optical cable出唔到netflix 既 db atmos
仲以為關hdmi arc事
咁睇黎可能我電視問題

我都訂咗p記hx900, 買之前睇過實物，真心覺得畫面唔差，隔離擺咗部8000h, 個人覺得 hx900靚好多，要揾部led機靚過佢，我淨係諗到9500h/9000h, 但價錢貴成幾千蚊...買得p記預咗冇air play, android, 聲就諗住到貨先再諗洗唔洗加soundbar。以上純個人意見，希望唔好比人話係打手啦

Btw, 暫時聽過最平係aeon, 賣72xx

其實hx900畫質唔算差，但其實野就不了

無錯，以43X8000H為例
Av Outlet扣曬Sony送既現金卷同HDMI線，你碌咭3%再加送貨$100, 係會貴過任何大舖！

唯一好既係：黃

其實9000h 睇到實物，如果唔係ps5睇畫面價錢其實狗都唔屌

因為我見部49x8500h
扣埋現金卷戈d好似係av outlet都平啲
但見啲人話佢黑店,有啲擔心🤭

另外其實筆直吾夠
諗諗買sony 49 x8500h定 55 x8000h好

睇黎好多人中伏，唔比佣大鋪，留返d$請打手仲化算

同一個型號咁梗係有大買大

尺寸行先, 因為係最影響第一感覺

我覺得要合適距離，有時太大真係好辛苦

所以我係買9500h

你好醒，我好L後悔，而家望住p記個remote都唔想㩒佢

pan 記唔係唔可以揀既，我都專登去門市睇過實物,坦白講色水唔差，聲我覺得還好不過呢個好個人始終我電視色水為主，chips 黎講佢都係新chips 係無Android 同airplay 果d 囉，但如果你問我我會比多少少上x9500h，av outlet 果d 10xxx 都有

一部mij, 一部made in Malaysia

部野連wifi個介面，我以為用梗window95連56k個年代咁，仲要load勁耐兼唔係次次得，好on9

看到屈人係打手，老實講都係分享下姐，咁第一頁都推介p記舊款啦。各花入各眼，自己看最實際。價錢又係考慮因素。好唔好有標準，所以要貨比三家，看多d評測片，實地看多幾間。

最後我比貴d買了lg cx55 ，唔通我又係lg 打手？我最後趕尾班車，build in pro 買，現金價唔使萬8 ，送埋ipad, itune, 原裝lg 師傅安裝，我都係看衣度先知咁平，都係膽搏膽，因為網上有人話係黑店。

不過要彈就係cx個座太低，搞到我買不到soundbar

av outlet 賣9500h $10xxx？
我見佢個網12280$. 點R到😂

同問

上星期凶宅做過18980？俾代理屌完加到19980？

其實我都吾係幾睇得出佢地分別
好似係個喇叭同個hz吾同

好趣緻，買機唔當塲試清楚聲音，畫面同操控，買完就話俾打手昆，唔通响鋪頭試機會俾人打

70-80吋, 4K, 唔打機, 主要係睇戲, 睇Netflix, YouTube, 有咩好介紹

Cx可否裝起牆？？

都聽人講過係黑黑地 因為真係特別平
但想問佢都係問代理拎貨姐
而家好冇用 部電視？

有冇人知X8500H 冇soundbar
個喇叭可以點Set？
總係覺得個喇叭把聲好懵

我就座擡，我估計它同代理拿大批貨，所以自己送貨，lg官方安裝。不過講番轉頭，要格價，如果冇贈品就唔使一定幫襯它啦。我都係貪平，但有比人昆的風險。

cx好好用啊，但d app 例如youtube就係閹割版

再講多少少，買前一定要做功課，76post，香討，hkepc,rting,外國評測，開箱片一定要看多d,我自己搞左一個多月先做到決定。

佢都係正常鋪行貨 會呃啲咩？？

想問youtube閹割 即係點解？

打手唔diu得，diu人自己唔試真d, 連登呢一年真係多咗好多跌吉、baby condom之流嘅人

budget ok 嘅就55" 啦

冇人話唔diu得打手，但係除咗聲响鋪頭比較難試之外，畫質同操控响鋪頭一試就知，冇得呃，自己on99買咗就diu人係打手，係咪應該diu咗自己on9先呢？

所以你話連登而家低質晒，真係冇錯

睇返佢#319既回覆，佢自己都話去過電器鋪睇，仲踩hx900畫面差，但又唔知點解佢又會買

係囉，可能佢諗住pan記電視用用吓會變咗做top model版嘅OLED呢

本身想買55gx880
而家買58hx700好似downgrade左咁
定係繼續等55hx800/900好

我看不到留言，search 又沒有screening，打中文得併音

網頁話有得送贈品，但是不在官網商舖名單。加上網上好多話收錢後先話冇貨局你轉貴d的款

咁而家你有冇贈品？

有，電視也準時送到，安裝就第二日

咁你買得好抵

3年保？

你見我post都係有懷疑態度，當時考慮如果冇，咪當係一般細舖價錢買囉。保養好像送多3個月即3年3個月。

據聞有 55HX900，唔急可以等吓

我當初揀49吋，最後買左55吋，依家後悔緊點解冇買60吋以上

個廳幾深

巴打打算裝amp定soundbar？

請問巴打們 屋企裝修緊
兩幅牆距離2350mm 選幾多吋好呀驚55吋會盲
(3座位厚梳化)

掛牆就55